有冇人覺得身邊中學同學少長遠計劃

身邊中同好快結婚生仔
生完一個冇耐 過兩年又生一個
但係佢地冇計劃過 好似冇目標咁生仔
淨係成日叫人快D結婚生仔
相反有計劃 仲考緊專業試 大學朋友
想向上爬 諗升職 至多會去下旅行咁
完全冇結婚諗法

人生個個都唔同，鍾意點過咪點過人哋生幾多個仔，關你叉事咩

有咩問題

讀唔到書既多數早婚
大學畢業既就計劃幾時結咁

每個人生活都唔同，窮人會跳樓，有錢人會跳樓

窮人會開心，有錢人會唔開心

人哋目標咪生仔囉，仲達成咗㖭啦

屌咪又係睇家底
你有家底生10個都得啦

樓主係咪係銀行做緊? 做成點

你理得人
一個完整嘅社會需要大量低下階層同勞動力去維持
個個都要向上爬會搞唔掂